支那人啲食相好柒好嘔心..

屌你老母 攝攝攝 嗞嗞嗞

成隻餓狗搶屎咁

支那狗食野係咁

大陸同韓國個啲乜柒mukbang，好似好耐未食過野咁狼吞虎嚥，好核突 餓狗搶屎

狗嘅食相都好過班友